{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004406",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1674694?place[place_type]=GID&place[gid]=1674694&place[latitude]=37.5947874474&place[longitude]=126.4567427542&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 마리나펜션"
    },
    "text": "こんにちは。江華島マリーナペンションです。 当ペンションは東幕海水浴場の前に位置しており、団体MT/ピクニックも可能です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 もし予約人数から追加人数が出る場合は、事前にご連絡ください。 追加人数は別途費用を支払わなければならず、最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しできません。 ペット同伴の場合は、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 また、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守していただき、客室や周辺施設を利用する際には毀損や紛失に注意してください。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 利用客に被害を与えるような娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は避け、二重予約が発生することがありますので、この点にご注意ください。 IPTVと無料Wi-Fiもご利用いただけますし、宿泊中はフットサル場とバーベキュー場をご利用いただけます。 また、屋外にあるプールもご利用いただけますし、利用時間は15:00から20:00までです。 詳細については、プールが運営される期間と利用規則をご確認ください。 最後に、駐車は可能ですので、ご利用時間に合わせてご利用ください。 当ペンションは様々な客室をご提供しております。 マーガレット、サンフラワー、ライラック、シルビア、チューリップ、ローズなど、さまざまなサイズの客室をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数について教えてください。",
            "answer": "もし予約人数から追加人数が出る場合は、事前にご連絡ください。追加人数は別途費用を支払わなければならず、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。この場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間について教えてください。",
            "answer": "入室および退室時間を遵守していただき、客室や周辺施設を利用する際には毀損や紛失に注意してください。"
        },
        {
            "question": "直火での調理や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "施設内での娯楽や騒音について教えてください。",
            "answer": "利用客に被害を与えるような娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は避け、二重予約が発生することがありますので、この点にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やアクティビティが利用できますか？",
            "answer": "IPTVと無料Wi-Fiもご利用いただけますし、宿泊中はフットサル場とバーベキュー場をご利用いただけます。また、屋外にあるプールもご利用いただけますし、利用時間は15:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能ですので、ご利用時間に合わせてご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような客室を利用できますか？",
            "answer": "当ペンションは様々な客室をご提供しております。マーガレット、サンフラワー、ライラック、シルビア、チューリップ、ローズなど、さまざまなサイズの客室をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 597
    }
}